Напишете програма, която обръща цифрите на трицифрено число в обратен ред.

## Вход
На входа се въвежда цяло трицифрено число.

## Изход
Обърнато въведено число.  

## Ограничения
* ``100`` <= ``число`` <= ``999``

## Пример

### Вход:
```
192
```
### Изход: 
```
291
```